如何對付大陸製催淚煙—————金拱門紙杯

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

pushhh

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

最後一推

推

仲唔快D去屋企樓下金拱門瘋狂攞紙杯？

師夷長技以制夷？

要加大 不符合經濟原則

嘩 即刻無煙出

水都唔洗淋，唔係唔推啊？

強帖留名

啲防煙架撐愈嚟愈簡約

紙杯仲可以循環再用

因為強國製，愈黎愈易搞
不過係毒過之前呢下仆街

快快手趁M記啊姐未清台去瘋狂汁紙杯啦

I'm lovin' it

扮藍屍裝可樂送去狗屋俾popo 飲

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

連登仔唔係唔撐M記ar？

快D瘋狂些牙出去啦

高招

加舊石係頂好wo
壓力唔夠啲煙照谷到出嚟

紙杯一筒筒咁賣都唔洗一蚊一個

去超市買囉

太實 啲氣體谷埋一齊 一陣爆開 變小炸彈

應該有水係地下先cup得住唔漏

不滯於物，草木竹石均可為劍。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

咁撚熱 一陣著火呀

係咪叫以毒攻毒

好波

堅。。。

冇人講之後佢自己sin低

Tui

高攻脆皮

推

低成本

遲啲紙皮都得

帶紙杯出去又唔驚比狗咬，和理非每人揸一個係手旁身

紙皮得 咁condom都得啦

屌你紙皮都得 咁condom都得啦

push

Share 左比我個智利朋友睇
輸出革命

用condom仔塊面一野壓落去

有冇片

唔記得 總之係apple live 9點幾(?)

P牌推唔到

［鳩噏］我有一個關於手足被捕時侯嘅諗法...

你指個杯？

錯啦 係要水加紙杯

倒左水後 水同地面同杯會因為水既張力形成水膜 咁煙就唔會係下面漏出

其實原理係點 點解蓋住會無煙？
想問好耐

睇live 係有個阿叔拎部風機吹跌

紙杯得咁condom都得啦！

yesss

重點係先倒左水

就可以封密到個杯口

Push

個杯跌低左之後粒野都熄左無煙，無所謂啦

我都覺
地下濕其實好重要

本身心諗好成功

掂

推！

咁撚易既 屌我下次買定幾條紙杯出黎

又進化
好癲

巴打仲要好撚冷靜

唔該我想要杯水

不得了

真心 condom 可能真係得
套入去

會熔

咁撚細
一掂就熔啦

吹風師。

總結：
最緊要地下有水，唔好比煙走出黎
再加上任意紙杯就OK

唔係得自己斟嗰款細杯咋咩

飲水係自助架
所以可隨便攞紙杯

但催淚彈keep住出煙
壓力唔係會愈黎愈大推開個杯？

智利：we hok dou yeah

攞曬佢啲杯

越隨手可得越好嘅呢啲野
遲下就用舊左嘅飛機杯架啦

香港發現M記杯防彈功能，全球有樣學樣

我係學生哥 返麥當勞
聽日攞返3，4箱呢d杯去比前線先

金拱門拎，一蚊都唔洗

成本
或者用用過嘅

孤獨求敗添啊

可以食返了
唔該我想要個雙層芝士孖寶餐加豬柳蛋漢堡

Wow

M記終於有樣嘢啱用
等我又儲下杯先

唔得架人地未必係強國製

冇錢加大

加大膠杯嚟

但係氣壓唔會彈走個杯咩？
見手足之後都唔洗㩒實

Btw香港人 善於用大

呢個gif有咩意思？唔係太明白

金鐘麥記開始多人

但呢堆係手足？

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

Condom終於唔係用完即棄啦

先唔講係咪手足 你第一眼望到呢班人咩印象

你果然係p牌

毒毒？no offence

真係唔知呀

但之後彈起咗

香港人應對催淚彈真係領先世界

講錯唔好話我pls

屌我都未見過識郁嘅版本

以前又5個人又乜咁...
都係蒸魚碟/杯實際?

有淋喎清 開頭個幾秒咪淋維他

其實下一秒啲風已經吹走左隻杯
利申我有睇樓主個live，佢cut到吹走前一秒

屌我知啦對唔住巴打

啱呀 係你之前張相已經唔知俾幾多人恥笑過

型棍

犀利！

去雜貨鋪買蒸魚碟嘅錢夠買幾筒紙杯

屌我知啦對唔住絲打 p牌未睇過幅相

我錯
原來最緊要係要用水整濕地下
再吸個杯落去
令到無煙出到黎
兩者缺一不可

Beauty lies in simplicity.

會熔會穿 唔係最有效方法不過袋住先

你有份係入面？

推，好應效

我唔配係入面

巴定絲？

Damn right

咪撚再搞

點解既？好正喎

換個批人都得嘅

新會然

我明咩意思啦！

有鳩

我明白個意思了 新會然 大家莫怪

頭先仲要叫你絲打 sor

以夷制夷

敬手手足

推。

condom太貴

明白咩意思了

徵麥麥手足

隻蛋燒哂杯入邊啲啲氧氣 熄火

唔係潑冷水
但條段cut得咁快
應該係啲煙好快會推番走個杯
冇重量點會頂得住入面啲壓力呀

同問

香港人真係好撚勁, 唔係有個咁既政府, 香港真係唔知可以發展到咩地步

支那制支那

煲底啦屌

笑撚死
轉場煲底搞

直必

兩樣都要啦下嗎？煲底個個喊到豬頭咁

寫入hk protest wiki

其實飛機杯幾適合
矽膠隔熱 上面有窿入水

做國際文宣比美帝睇！

這個得呀

keep it simple stupid

後尾隻杯頂唔順反咗 不過好過瘋狂倒水

Ching ho ball

要搵啲重嘢壓住佢

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

撐乜M記
攞杯好啦，咪去消費
銀兩留翻黃店

加大宣傳效果, 一陣班藍絲廢老以為金拱門支持運動

嗰時未賣比中信

push
push
push

正喎
Target加大汽水杯

國際教材

巴打請出手, call 唔call到馬?

用埋啲精滅火

之前點解要用雪糕桶

大陸仔好快抵制麥當勞

有巴打提醒左我
其實最尾個紙杯係會自己跌低左既
雖然粒彈ultimately係吸熄左既
不過可能我太興奮
無視左呢個事實
各位巴打有怪莫怪

有冇share埋蒸魚碟同水樽方法

真係唔知

可能支那野濕左過一陣就自己熄

有聲
好耐冇食唔知仲有冇得拎杯冰

share比加泰朋仔睇
與其口頭支持 高風險低回報
不如低調做事

愈就手愈易得到

好勁

慘了
明天金拱門紙杯要收錢了

嘩

咁撚流

杯頂搵重野壓住佢?

冰加紙杯

唔知會唔會變左小炸彈

再加D藍水

pish

但強國製好似熱左好多wo
馬路油漆都溶埋

最後粒彈好似真係熄咗？
我諗啲煙應該「餘煙」？

粒蛋係熄左

咁其實都算成功喎 起碼用少咗水 同埋超低成本

其實真係唔駛淋水
無用
困住啲煙最好

係喎屌
個杯個口夠大容易罷過誠哥個樽
未用既仲要可以疊埋一齊方便好多

但一定要係紙杯提防指紋

（社交排毒）立即幫你老豆老母社交賬戶unfollow損友like正常page

前提塊地要平
好多時候塊地凹凹凸凸 手足用蒸魚碟都會有煙漏出嚟 同用紙杯差唔多道理

再出番黎果啲濃到仆街

係
如果唔係一定漏
但係效果比想像中好

就咁睇普通紙杯都得，唔好益左金拱門做生意

某年連登仔於金鐘m 記聚會後影既大合照

1. 紙杯防指紋
2. 杯可以大量疊埋一齊比誠哥水樽更方便拎
3. 價錢極平比誠哥成支水咁買更經濟實惠
4. 杯口夠大比水樽更方便一擊即中

百佳紙杯唔貴啦都

去垃圾桶執黎循環再用

好正！！！

愈來愈進化

CLS又新招

cls

屌

你地有無睇live
最尾d 煙係噴走左隻杯
隻杯只係hold到幾秒

第一代 水樽浸水冷卻
第二代 大型水桶冷卻
第三代 輕便沙灘水袋密封式冷卻
第四代 誠哥水樽氣密
第五代 紙杯氣密

由最初冷卻滅煙, 到直接密封隔離, 到進一步減少成本

滅煙成效高左, 時間少左, 成本低左

仼鳩你攞
要問先俾都廢鳩時

最重要係成本低 或者0成本 仲可以即棄
真係無得輸
黃大仙之前仲有蒸魚碟？
好期待下代

諗起黃大仙啲蒸魚碟

然而我只想表白個 V
V for Vendetta

有鳩絲打

蒸魚碟係早過誠哥但同樣原理極有效既方法黎, 但因為成本高唔易拎冇乜人用

Ok wor

蒸魚碟係早過誠哥但同樣原理極有效既方法黎, 但因為成本高唔易拎冇乜人用

紙杯只要解決埋重量就無敵

環保👍🏻

輸出革命！

當初個個都恥笑既連登仔變成全世界都識既LIHKG

頭三代拎出去都煩
宜家紙杯連重量都解決埋 搞掂
我出街飲水要用紙杯

又比人攞出黎bin c
大家幾時放過班手足

利申：冇參加到

掂喎呢個

連登有今日既成就多得佢地幫手爆響連登子個朵

係因為開頭有個巴打開post話想死
之後想死之前用左啲錢
就順勢搞左個連登聚會
地點係金鐘M記
張圖就係當日嘅大合照

型

但個位巴打仲係度嗎？

好掛住果段日子
希望光復後 可以搞返次

勁多脆香雞翼同麥樂雞

棍絲

5秒後爆返開啦睇住

你都係？

環保啲麻

推！推！推！

唔知點解諗起中學嘅師夷長技以制夷

個杯勁到

大陸野要用返大陸野對付

唔洗錢 self serve tape任拎

呢啲gif鬼佬一定會好撚鍾意

手足仲要短衫去搞
好撚傷架

有位巴打話而家自助，我都好耐冇食

Pushhhhhhhhhhh

冬天來了

m 記紙杯任拎

水機有細杯免費

未呀。我又share 下先。
我同佢講埋G20 crowdfunding登廣告件事，佢同佢D同鄉都好Buy呀, 希望真係有人做啦

拎人飲完果啲 都十幾隻

又倒水

放幾粒冰係裡面應該好快搞掂

廿三萬都好意思笑人新會員

巴打嘅心態唔夠廢喎

啲廢老去金拱門拎杯水又一個紙杯

都係拎入防水袋chok熄佢方便喎

好治癒 睇左好多次

黑警被TK

[1027正能量]旺角出現碰瓷黨

戴手套啊手足

Fit

屌唔好害死人啦，一陣人哋真係紙杯上陣就仆街，大家開心笑完落場都係要認真面對咪撚輕敵

之前又水桶又雪糕桶

密閉0氧 即熄

前線幫你擋，你地連去金拱門執杯都唔肯
港女已經個個豁出去喇！！！！！
你班友買乜撚

召喚黨媒譴責金拱門提供防具

可唔可以改裝到個杯口d邊位有軟膠 /其他物料
一cup落去就即刻密封 唔洗加水？？
好奇一問 蒸魚碟而家係咪無用喇？

會唔會加多張薄薄地一層保鮮紙做蓋
有蛋就一野cup落去
蛋既熱力熔左保鮮紙d水就一野跌落去淋熄d蛋

痴撚線 推

屌你成四個月冇見過佢地

低成本反制 推

又進化

屌 又估唔到真係work

手套都唔撚帶個咁癲

yes

遲啲popo 會唔會變環保撚, 之後申請禁制令禁晒所有人用紙杯架

對住班狗叫 食毒煙 生肺癌

呢啲要推

佢最後比啲煙迫到反翻出黎

麥當勞太可惡啦，提供資源比暴徒抗爭

落埋冰效果會唔會仲好?

煙霧隊又可以拎少啲野

唔準再笑

期待現場新聞報導點樣報

你地就來搞到金拱門俾黑警出禁制令禁用紙杯啦

又多件工具

大陸貨vs大陸貨

巴打
小心俾老麥入你偷野喎

Pish

CS唔駛用氧黎燒, 同埋絕大部份嘅炸藥都係唔駛嫁
炸藥本身係好活躍嘅化學物質，跟住一有火花呢Ｄ高能量嘅野去activate 個 chemical reaction chain, 跟住就停唔到嫁啦，唔關氧事

推推推推推

1102 維園見

push!!!!

熟練度上升，新技能get！

心中有罩，金垬門紙杯都可以當不銹鋼罩。
就好比一個劍客，心中有劍，一草一木皆為劍

以毒攻毒

11.2 維園

11.24留港投票

推
啲手足點解可以咁叻

之後啲氣谷走咗個紙杯
但未嘗唔係一個好嘅嘗試

respect

風扇加紙杯就搞掂

gif 你點影的

有諗頭喎
而且邊邊啲保鮮紙可以增加同地下的黐力

唔會燒著咩